耳仔

有冇巴郁個頭嗰陣會覺得隻耳入邊有啲嘢咁郁一郁個頭舊嘢會好似塞住咁隻耳仔咁，係咩問題同可以點搞

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

可能係耳屎太大啦 去睇耳鼻喉科啦 會幫你清 不過小貴

我撩撚到無啦喎唔撚係掛，幾點左右